\documentclass[11pt]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[margin=3cm]{geometry}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[vlined,lined,linesnumbered,boxed,french]{algorithm2e}
\usepackage{tikz}
\usepackage{caption}
\usetikzlibrary{arrows,automata,shapes}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{underscore}
\usepackage{color}
\usepackage{wrapfig}

% Plus d'espace entre paragraphes
\setlength{\parskip}{1em}

% Boîte de code
\newcommand{\codeblock}[1]{
\fbox{
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{verbatim}
#1
\end{verbatim}
\end{minipage}
}}

\newcommand{\code}[1]{\texttt{#1}}
\newcommand{\complexite}[1]{$\mathcal{O}\hspace{-0.2em}\left( #1 \right)$}

% Dessin des arbres
\definecolor{Gris}{rgb}{0.4, 0.4, 0.4}

\newcommand{\textnode}[2]{
  $
    \underset{\text{\footnotesize{\textcolor{Gris}{#1}}}}
             {\text{\small{\textcolor{Gris}{Coup #2}}}}
  $
}
\newcommand{\boldnode}[2]{
  $
    \underset{\text{\footnotesize{\textbf{#1}}}}
             {\text{\small{\textbf{Coup #2}}}}
  $
}
\newcommand{\titlenode}[2]{
  $
    \underset{\text{\small{\textbf{#1}}}}
             {\text{#2}}
  $
}

\begin{document}

%%%%%%Présentation%%%%%%

\thispagestyle{empty}
\include{rapport-titlepage}
\tableofcontents
\newpage

\section*{Introduction}
\input{rapport-intro}

%%%%%%Analyse du sujet%%%%%%
\newpage
\section{Les composantes du problème}\label{sec:probleme}
\input{rapport-composantes}

\section{Arborescence du projet}
\input{rapport-arbo}

\section{Les structures utilisées}
\input{rapport-structures}

%%%%%%Implémentations%%%%%%
\newpage
\section{Le noyau interne}
\input{rapport-noyau}

\section {Affichage et interaction}
\input{rapport-affichage}

\newpage
\section{Intelligences artificielles}
\input{rapport-probleme-ia}
\newpage

%%%%%%Tests%%%%%


%%%%%Conclusion%%%%%
\newpage
\section*{Conclusion}
\input{rapport-conclusion}

\end{document}
